買權 蝕左成16萬 來世再見

88

bye

渣ga

啲錢係借番黎， 諗住結婚用嫁，點知。。。。

結婚都係形式野
洗咁多錢搞咁大壇野多撚餘
梗係拎黎博為左更好將來

唔結婚就解決了

唔還
搞掂

點買

張short call呢

借的 是要還的。
女朋友知道一定分手。。。
人又無 錢又無。。。
聽日ifc會再添一個亡魂

我係long put

有勇氣死點解冇勇氣生存
一定仲有希望

long得就預左輸哂架啦

貼倉真男人

買咁大，仲要買咁貼，輸小小又唔識走🤦‍♂️睇見形勢唔對路，又唔搬倉，而家仲有44點收番真係汁到

幾時買的

向好果方面諗 你都仲有44點未輸

16萬都跳？

點解唔買大期呢，你咁買法，29800，成844一張，要跌到29000樓下先有錢汁，咁不如買大期啦

垃圾

所以會一死以謝天華

樓主唔好唸傻事呀

呢兩日借盡財仔下星期不問價alllin貼價熊

咩都番黎架啦

無事無事

老母正股輸240萬都係咁

十幾萬成世流流長算得係乜嘢錢，

掉轉頭贏十六萬唔通發咗達咩，

平常心啦ching

扮哂野 一定要4張SP 係下個價 最多輸幾萬

用自已實力借返黎既錢 點解要還?

大佬單頭long不嬲預輸哂嘅錢去做

借多16萬再all in

不誠實使用電腦

廿萬就要死
正一小學雞
之前美股跌一千點
輸咗50萬繼續生活繼續返工
而家賺返啲
只係輸緊廿萬

諗起d撚樣份工得萬幾蚊

平時唔捨得使

成撚日ff賭股票發達

一輸就輸成年人工比大莊玩一晚靚模sex p

賤種蠢人真係抵撚死

樓主分分鐘開iron condor / 開 strangle
分分鐘現手持4張296 call

唔好放負ok?

遠離投資 人生仲有好多奇事等你發掘

股票真係害人不淺,借幾千過大海啦

屌你老味16萬都要死

修心養性正正經經返工一兩年還哂啦

下定決心要死既話 借多十六萬過大海一鋪買哂大
輸左再死囉

巴打 可唔可以借俾我？

跌咁多先追put 咁on9

係咪果期聽大師9up 太多

何苦

16萬啫

一年人工啫

樓主個chrome開42個tab......

我20萬on9牛熊證操作都未拎出來講

而加慢慢磨返20萬返來

咁就要死嘅話，真係應該早啲死

option 都可以玩到咁
好彩你唔係future 咋

屌你long都一早知道自己最多會蝕幾多嫁啦 接受唔到蝕哂咁高風險買黎做乜鳩
玩option玩到咁

16萬都唔夠你結婚開支啦

月中就發力

有圖有真相

反正要死，臨尾借錢all in毛記，話唔定翻身呢

快

反正要死，臨尾借錢all in毛記x2

以前我唔信100毛多打手
宜家信了
個撚個叫人抽毛記 痴撚線

大牛市都未撚完就long put
我真係多謝你

珍惜生命，唔好諗負面嘢

記住留下遺書
當有報導起碼知道係你
到時幫你默哀一分鍾

唔識睇張圖
有冇人可以教下路
學下野都好

只買過正股

16萬咁少就要byebye
有賭未為輸啊

撚信你 肯定係iron condor

樓主還在嗎？

RIP

咁易上咩ifc

Bye

我蝕䋜一千美金

要笑嗎，跌咁多先追沽
仲要咁重手